深水埗又黎料？（日經）

無論邊區，去到最後一定係深水埗埋單

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

深水埗簡直係連登仔基地

黃大仙深水埗成日做風頭躉

個個買完料石切機，食撚埋個譚仔就順路撚幾下

個個順路就撚幾下

辛苦晒

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

深水埗次次比狗趕，日日試

今日前線有絲打著裙仔

地理位置幾好